hi 淡友 (284)

牛市重臨

咪燈啦

你開晒啦

我都想知

依家我都係揀個遠遠地 個價唔會升太多嘅摩通算

布布又開定post

打和啦super

升多啲呀

牛軍 上

夾上na

沒事巴睇升
準備睇你地班人硬食28200

大棍

直上二幻八

叫喇

PUT得未?

升啊

頂 2個淡po同時討論

Allin 左put 冬眠

夾咪夾！我jj碎大石

put左lu

逢糕加菇 快

呢啲嘢信則有

依個位收都係陽架

會唔會等好耐

277>278>280

我開始真係唔信
但睇手相, 命相, 星相都係咁講
叫我唔好創業, 唔好靠自己, 唔係死得仲快

2個post同時討論

幾百點都夾唔起, 學咩人買熊

瘋狂屌落278唔穿

等等下一個大跌浪 追又追唔切 仲更加心淡

假,,但又內心會信左

27850 堅allin 左put 最多捱

先扑暈自己一個禮拜

係咪要同時去兩個post傾

熊左 扑暈自己算

我買D股票,9成輸既都係靠自己買既
同事,朋友俾既貼士都有7,8成中
沒事叫我買既都100%中
我好難再信靠自己喔

個個幾日唔沖涼等你含乾淨

廢淡

網上既朋友對我誤解太深

分享下

沒事巴冇啟事？

我係IFC天台，麻煩幫我book定半島餐廳下個月
有求
布神金句:

琴日偷步put左qq，見出陰

牛軍殺阿

沖阿

上面去到283 3000張熊證

垂死掙扎

危險

同爺閪一齊慶生日~沖阿

內房

想沖279

今日280見阿

仲開緊會
好似悶市

不知幾有趣阿今日

QQ咁樣點殺280啊 比D力

訓陣先

280啦

可能又係一掂即回

見到咁多態軍, 再睇睇A50
我知道可以放心開call了

熊唔熊qq好

人生第1隻股票, 係我同事推介既
聽佢分析左一大堆都唔知佢UP乜
但我聽得明一句呀, ''個NUMBER咁靚起碼都值十億啦''
我見佢888咁靚, 咁緊係買啦
於是戶口都未開,就鳩衝左叫朋友幫我買

我1.11買, 升左, 問同事幾錢放, 佢話2蚊先放
但我無信念, 1.5幾走左
之後真係升到2蚊以上

之後佢又俾左隻橙天叫大家買
但我覺得唔會又中掛, 猶豫左幾日, 最後無買, 點知又升左

個靚仔同事又間中叫我買牛熊
但我又無跟

朋友都俾過好多貼士我, 但我通常20隻先跟1隻

有料 我280仲有注熊等你上黎我開

Put 都有十格食

記唔記得尋日阿公隻熊咩冧巴

佢話牛

又搞港獨

準備收屍280

邊度講

升啦屌你

下次你要分享下朋友同事男友既心水
中左我請你黎香港

happy birthday TO 爺閪

佢無叫我買既

呀爺扯哂 但港女唔跟

好似好好食

呀爺扯晒旗 港女都唔識高潮既？

A股的確係有見底feel

收回285

隻59821夠肥了，差唔多要劏

丫西痴佐

ok, 如收穿282要止

尋日叫call

個同事走左啦
聽老細講, 話佢賺左2球唔撈啦 (唔知真定假)

靚仔同事好忙, 應該無點玩, 見親佢都做緊報告

GOGOGO

布神點睇put 1299?

爺爺又升100
痴線

紫巴熊軍 ？

DIU QQ真係好正

今個浪好似要夾埋282 283先回

今日升多200點

2張大期 上

我都無CALL到

同我沽佢全家

咁咪好奈，一陣夾死你呀

資金流全部淡倉，好不安

報告IS炒股

QQ咁既表現 你覺得夾得上282

死港女 屌你老母

我吉倉
今日唔陪你夾啦

咁會點

利申：被夾中

真係認真做報告
不過有時見佢睇新聞

牛平保算 強勢股

再上過

我體弱,輕唔起夾

大戶會夾上去？

你唔好咁揚啦
唔記得自己熊軍架

代表可能會硬夾？

買得太近，有d r 底

比我領一日牛軍先

幾近? 280xx果d?

上證勁到 爺爺終於變成狂牛

依家算唔算整緊收窄三角形 又係等下午爆上去

一陣就爆喇
仲等下午

會爆落

QQ

夾淡倉囉

殺阿沖阿

Yes
La la gum 轉番遠熊先

痴線，爺爺生日開party港女竟然唔join,造反啦

睇下，601318

沽壓幾重

出發緊去Join啦

一入就幾格 真強勢股

爺西好有力 今日都好難轉燈

死港女儲緊氣, 磨埋呢個鐘, 直升2幻9

仲唔上牛車
等咩阿你地?

上左等282

我得番883 2318牛， 其他都係淡倉

超多人沽 如果唔係唔會拖咁耐都唔上

熊軍呢 入左

仲差QQ呢隻仆街股

沽壓大到

過完生日入好似穩陣啲

如果清得曬啲沽壓，穿埋282-283，就仲有得上

而家入場都係賭阻力有幾大

diu呀爺生日前唔衰得比人睇

今日咩事波幅100點

生日party 算唔算

好淡友打緊

識畫三角形都知要四咩

Agree, 今日睇下邊邊打贏, 其實都係賭
但向上機會大D

止蝕清倉算 反正隻熊283xx 有d驚

港女搞港獨

次次一上完又即刻落

難得內地爆到火箭咁

臭港女衰過啲伯父，扯極都唔撚硬

等睇沒事巴單一匹馬領軍打沉布神咁多人隻船

見到幾次+210~220落返+140~160
暫時食左3次

外圍都好好

27870個位咁難攻既屌

回番本，減注開個牛牛acc玩算

上升三角形

沒事巴幾時講
無睇到

支旗未穿

上啦吽吽

有格唔食 即坐

自己睇番尋日既post

上喇

cfu你過底

第5次攻呢個位
一定要攻到

1日咁多

好似企穩左+200
睇黎上到280

又唔穿，條三角好長呀

都係太弱

有+200咩

當我冇講過
第4/5次上+200落返去+180

熊得未

屌,又失敗

攻極都唔穿，阿婆都識玩。熊得

你估阿爺今日又50點咩
The硬

過埋今日先喇

其實QQ點解會咁？

國慶喎

係咪要爆了

正常應該升緊幾蚊

U原來是個bull

好似有一棍上黎緊

咁你牛

熊cfu買左牛?
睇住佢點都攻唔上

我今日帶領牛巾+300

月K墓碑

我大你300

食左一次咋

爆升啦要 我啲熊熊牙

熊得，但今日唔會跌，大戶要做月線陽燭

集緊氣
一野元氣彈轟上去

特價熊

跟左，信布神架喇
已經好耐無贏

可能下午一野 +300

下就前一野直上 食完飯直落

國指硬到呢

呢個時候入遠熊

雖然又蝕多左 但目前無倉感覺仲良好

唔好哄我開心喎衰鬼
如果係,請你食M記加大

但係布神成日都唔記得加密就算講真話

跟cfu

熊cfu帶領牛軍一日啦

大家比啲力量我

又話國慶無料到嘅

又番家鄉 最後機會?

結束四連陰 下月明正言順落

今日頂住季結

個三角型爆左lu

三角要穿了

仲遠熊，直頭近熊都數錢

59821 100%街貨

試下入少少牛先 一陣會升掛

穿左咩？

邊個再沽
爺閪拉鳩你

未

其實季結係12:00定4:30

要殺熊啦

由於cfu變節，熊軍等我領上

穿280先算 lm睇11點半後爺閪唔托會點

睇個勢 彭巴今次含硬

頭先條尾穿過下

三角好尖

shawn.gif

洗唔洗排隊

矩搞咩要BJ

我聞到升既味道

等爆邊 一野+300

好似係月收陽就幫大家含

改名啦 牛師傅

牛軍玩一日

含撚條隊排到上IFC天台

我感覺到。。。要爆啦

要收殺熊熊啦

外圍太好, 實會上28000

仲未隊穿

同我補裂口

差唔多要射喇

隊上去

上呀

點解有兩個284 ?

啲近熊再見啦

上啦

穿DH就係淡友既末曰

係咪一個好友開一個淡友開架?

準備280

隊穿牆了
下個目標280

幾百點都夾唔起學咩人買熊

要上28000要再比啲力

就啪啦

加姑 !!!!!

1棍wtf

加姑加姑

加

2318 80蚊

你明明係牛軍

一個布神
一個燈神

梗係來布神呢個

二姑 !!!!!

升多100點 就去到態軍屠場
點解仲要搏呢?

牛軍最後上車機會

無人熊

28000 下世啦

等殺晒啲近熊再熊熊

無力喇

幾百點都夾唔起學咩人買牛/熊

熊左咪認 11點半前入 等收錢

牛軍既極限已經到左 係時候到熊軍發威

應該仲有一升 睇下升得幾遠啦

準備直落278 最後牛軍上車機會

你唔係熊左嗎?

冇力了

仆你個街
又跌
邊鳩個沽

輸完啦
升高啲再博多鋪
再輸戒賭

D無信心既牛軍止賺 清走埋佢地就高高高

cfu 你入左牛呀?

真係會挾死架

佢做一日牛cfu

係阿
27780左右入左
希望今日有餐M記食下

來了

我都想夾啊 但27860入要夾有D難

有預感下午會爆上281

靚位呀cfu 可攻可守

比力未

屌垃圾港女，下晝就頂死你

叻仔

執左兩轉牛
下晝睇下咩環境先再諗

咩app

抹價咁大都唔駛睇喇

輸撚死你

我唔想守
我想攻鳩班淡友

262夾到上278 XDDDDDDDDDDDDDDDDDDDD

邊個再敢沽
我要佢二沽二沽

唔會既。嘔一半之前贏既錢姐

唔好意思 想搵700專家出黎隻抽
#hashtag#惟有飲隻L其M#

上證升停版了

好明顯嘅上升三角

3400張熊係上邊打幾百點就到

咁都係你既錢 話撚知你係贏既錢定係印既錢

仲好意思叫熊師傅

SC 冇裝APPS

你班友好撚毒

咪就係 , 夾左成千點

1日咁多
比餐M記我賺下得唔得

個三角形畫左成個朝早 都未畫完

十月跌到仆街 尤其係最後嗰個星期

你唔輸 我地點數錢

輸左千點 贏番百幾點 , 有意思咩?

黑椒漢堡

多謝提醒
小弟玩一日牛咋

跟

我沒輸千點
你認錯人喇

入左283熊 唔算遠 有少少腳震

一日唔放一日未輸!!

唔知點解覺得爺西下晝會煙花式爆上

由頭到尾都係500樓下 邊有成千

輸千點
我應該係IFC下面

牛軍多謝你

可以

牙籤仔係真熊軍?

個個入咁近 唔怕咩

依家都驚左你 你玩燈既

仲話爆升

仆街大戶又呃鐘走左去食飯
快d 行呀港女屌你個西

又要出圖

請埋我食啦

今日未過

今朝都托咗咁多 仲有得上？

我好驚啊!!

有機會打

又欺騙我感情
人嚟同我追擊佢

對
Call me 巨龍 ok? Baby

請你食面

打靶都唔當輸！

你要-1真定假呀

國慶啊

DKGH
邊個咁唔聽話仲沽阿屌

有本未為輸!

破產另計

有冇聽過狼來了既故事

我欣賞你咁有自信

阿爺阻力位係2860左右

係有呢個可能 所以入牛就而家好入
但我就唔會入 好似冇咩力?希望睇錯

本多終勝

M記有面食架咩

落多一下

好
不過MACAU果邊M記好貴
要下午升多200點先請得起

法興隻58886冇升過

只有止蝕係輸既行為 仲好冇尊嚴

依家+26 我就唔信仲有得升 日日升50點咩

我仲諗緊點解連登識自己scroll down

琴日+今朝都係引熊 而家假升唔穿
下晝一個大煙花圓滿收市賀國慶

利申9up

我下面給你吃 (國)

DKGH
仲跌既

劇本係咁寫 但再爆唔上就要掉返轉

CFU唔好咁孤寒啦
升2百請我去酒店食BUFFET啦

6點姐

落唔到個位比人加牛 無人想同佢爆 落多下先

MACAU BUFFET唔洗比錢食
次次去玩一陣賭場就送
M記值錢啲

27796係咩意思?

27796 -1 wo

布神嚇到我瀨尿

都無郁過.....

掛27790,佢見有27796就幫我MATCH左

邊個再沽
下午沈判佢

一通掉轉睇27790 開-1 27796平

講事實有咩好自信？

我食戈D多數要俾錢

冇事既 係咪琴晚個張

唔係....

好心一早殺 又磨做咩

唔信 qq咁弱 上都唔會多啦

咁27790呢?
賺左6點呀?

係今朝trade架

你有冇止蝕位？

攪乜差6點 大拿拿3舊水

熊cfu想賺盡?
頭先期chok上27935走左牛啦我
今日用66988執左兩次$

咁複雜既
差6點都差你入既
我通常用快速, 唔睇幾多點

Boring

佢好似27796坐到而家

沒事巴
阿爺生日沽係咪會被咀咒

100點都未到

第一次雙修

夾緊成百點咪好爽

得你明,係咪我貼圖貼得1999
我唔知啊我好亂啊
冇乜信念啦
今日仲要約左女女食飯

企穩280 減半

女女女?

上到282喎
你夠唔夠倉坐

只有失敗者先會止蝕
有自信既人從來唔會止蝕
最多咪等打靶

奈奈：正股驚閪!

(除非你揸緊小米同鐵塔)

等睇你俾條女屌

夠啦,有600點坐

打靶止蝕 未驚過

有錢驚閪咩

今晚我地會等你上黎報告架

上面好多肥熊 但唔似會食到
有無高手派下定心丸

散户食過QQ屎仲敢買咩

牛過定熊過?
要過三日夜

要食總會食到既

定心圖

熊轉頭打哂靶點過

both

輸左咪當買左一場心跳

打完可以再入架麻 傻

安心晒

咁你等咩

貼倉先定到軍心

個分鐘圖係平去

屌你阿爺 食左偉哥咁

挾撚死啦

我仲有2手小米

QQ 真係好鬼弱

幾百點都捱唔到學咩人做淡

呢個星期一日升下一日跌
跌就下一日升
恒牛恒熊出出入入都不得了

28299就回

奈奈今日有冇入市

千幾點都捱唔到學咩人做淡

係咪新三角形

發覺開3萬熊還不如開期指-1

上星期因為qq爆上先穿280 今日睇qq完全冇力 諗唔到有咩理由仲上到

POST倉

278都企穩左成朝 仲唔走博蝕多200點呀？

我心臟唔好

入咗20 手q牛

你尋晚話依d會打晒架喎

可能下午有

貼倉 我即跟

無呀

咪係囉

巴打 你又黎？今次又收到咩風

28000都企穩左成朝 仲唔走博蝕多200點呀？

就憑上面升多300點 卷商有十幾億錢收

一貼即跌打靶喎

巴打 你收左成個月風 好似冇日中

追落後

睇好但睇唔好

但係佢上面有一埋大戶蟹貨 真係升到？

你唔見呢到成堆熊軍等你貼倉咩

未必到咁強 再企唔住279就危險

差啲中伏

下晝見

正恩 BJ OK?

早兩日咪又係恆升 q唔升 第二日就插 qq依家冇落後追 弱勢就係弱勢 無人理 升唔起 跌唔落

熊多啲定蟹多啲

一定係蟹

QQ 真·一浪低過一浪

一陣推上靠佢

我真QQ好友

又想我binc

QQ個三角形

287熊安唔安全呀?

個市妹下妹下可能已經食緊蟹貨

海量蟹貨

我已經懶得bin佢

我應該3點前走

你哋一陣會後悔

仲遠過布神 定啦

咁快轉

對唔住 我係大淡友

一買66就跌

係威嘅我

今晚再賭一次 dllm 心在熊軍

對唔住 我係淡友

33000不是夢

今個月你太燈 冇次中

升個成朝 28000個邊掂都未掂到

妹上

下午先，個list未夠人

企唔到279 就買近熊 打靶止蝕

辣殺

升呀

牛軍賺夠未
係唔係想睇熊軍含家產

打完你靶先跌

Gun all in or nth

Ching 咩熊？

點為之企唔到先

收市前 唔係279 拎黎過夜 利申9買

有種暴風雨前夕既感覺

晝晏上282

放過我啦

上個weekend我問星期五條日k 10ma會係咩位，同埋睇週k 今日係咪同當時估算好準呢，而家再睇仲清楚啊

聽咗成個禮拜啦

嘩屌差成100點

估算係乜

好過分呀你地

支持位？你地ma係講緊sma定ema?

各有各價值，普通指標位用sma就得

qq蓄勢待發

老老實實，你係咪輸到short咗

放過自己啦
個森林咁大 點解要攬住舊垃圾

我好似入左29xxx啲位

預備binc

好深

姐係仲有得推鐘？

gun

現在只可第1住遠熊

呢個係咪日K+10MS,睇唔明點算

挾
撚
到
爆
啦
屌
!

又坐足成千蚊了

挾好少啫，上到282都唔係太痛，熊軍定啲嚟

救
命
呀
大
師

又真係咁多熊軍

我估 put多過熊

彭巴刷定牙未？

又黎

下晝跌番200真係好閒

留力同冇力係兩樣嘢

熊軍統帥點解都睇好個市嘅

準備跌

仲唔平？

無加密

跌係為左十月第一個交易日爆升

放心，唔會係下晝

但近了

Gun
好在冇衝動入熊

一棍

做戲俾少少誠意 仲有成分鐘先開市

神諭

跌左

下星期 唔跌爆
我切柒煲湯派街坊

內房地深 探險

穿左279

QQ仲係一潭死水 有人等binc

D輪 等末日

跟bin

諗定用咩野黎bin

改名啦 紅燈先真

排

滕條

nana又排頭位

唔理啦
係咪都排左先

港女真係

你

有撚？

又妹下妹下

幾時捐iphone益下我地先

又想搭沈船

388已經反映咗後市嘅睇法

玉莖重生緊

港獨

唔係抽iphone咩

期轉平水

好彩 阿爺爆升
港女唔跟

棍

好想put

熊升左3格

DKGH

咁樣今個月點收陽線 比D力

問吓市場巴仲有無貨好過啦

坐緊牛

我都無錢買

升又唔升。跌又唔跌

呢個位牛博咩？ 博上282呀？

洗鬼你俾錢咩

好掙扎......而家係咪唔應該熊，等下睇下佢會唔會爆試先

定開個put佛系算

又一棍

走近熊 轉遠熊 過夜

係 博唔到

上喇DLGH

熊硬
熊過

你咁樣開牛熊只會輸

典解會跌既

跌啦跌啦 彭巴冇事啦

典解會升呢

典解要買呢

我睇會上282 呀爺又升 點知港女港獨

布布點搞呀，仲嘜一返嚟隻船多撚咗咁撚多人呀

一棍=幾多點
睇呢度以為有幾百點上落

世上係無免費嘅iphone

爆上280趕走D啦

平熊早放左 今次失左手添
上午食左兩次最多格既熊

唔係有三角形咩

你有雙丸 你唔會明

你睇會上282 憑咩？ 憑上證升？
上證升到咁 港女都唔升 上證一回咪碌撚？
點解你又唔諗下開熊？

你有更貴嘅嘢換吖嘛

妹市
瞓覺先

咁爆上285啦橫掂都係，我有多60幾格賺

引熊deep V

上!!!!!!!!!!!!唔到

G持

訓醒binc

我有諗過開 但係諗住280以上先開熊 點知

形勢大好 諗緊加唔加PUT

升喇
我要慶祝國慶阿

船太重，浪走要人先

升得啦 上

熊軍逃生門

師父都睇285

羊清牛定熊阿而家?

會守住27809

我想換個有錢daddy

上上上

為左彭巴含撚

有支燈即放即跌喎，點睇

雙刀轉身左，恒牛加Q put

彭巴可能等陣推1000張大期隊爆佢

叻仔
一陣食糊走人

垃圾中銀 4次TRADE
食左1000手續

不要屌人現眼。jpg

700好鬼

爺閪唔係唔慶祝生日下話?

原來係彭巴沽 同我沽盡佢

用恆生都差唔多

同我升盡佢

沽恆指，call 700做對沖

郁都唔郁

訓完覺準備食lunch 點解仲未28000？

唔過夜，放假輕鬆下

無北水都唔炒佢 好鬼

sugar daddy

我記得12點前唔係有人話三角形準備爆上？

係我呀

已申請緊渣打
個FD話買入手續30蚊ONLY

調轉左?

沒撚有錯喇喂

上唔到 就落左

12點前唔係有人話qq爆上嘅咩？

放熊，反手入牛，屌~

如果恆指真係要殺上285 點可能唔靠qq啊

錯撚哂

但我得poor daddy

唔用牛牛18蚊

個位ching去左訓覺 收市上黎binc放題

一年得一次
點都要搞大佢

啲末日QQ call

你覺得係你睇錯定圖表嘅錯

明白

但你有rich bf

牛師傅掃番幾萬手700啦

新手..咩係牛牛?

做左遠熊既，入返啲近牛平衡下個心理

冇力跌 就升

其實富途牛牛佣連手續費係幾多 見佢有兩個package 有啲亂

訓左冇睇 28000未

利伸: 重牛

十八樓牛牛

係咁簡單就冇人輸錢啦

個市要上，700就一定要行， 所以對沖一定揀佢

25908，對沖淡倉之選

如果個市落，call變廢紙，但d恒熊就fatfat

收市會唔會上返280 呢 買定離手喇喂

點解期指keep住高水

我自從個晚跟布神睇三角形之後
睇到既都係上升三角
實際上就跌到仆街三角

訓多幾個月先

辣殺股
送比我都覺阻掟

咁我又唔覺佢有錢喔
同埋佢有無錢都唔關我事

呢個位好尷尬 put又唔係 call又唔係

有咁多三角形

收到 唔該晒

番去溫習下啦

Put if you is lamp god

究竟邊個淡友阻住蟈家慶祝?

內地地產行先一步
下星期

一日trade好多次就階梯平d 唔係就揀平台費好d

阿爺日日都扯到咁行

gogogo未 唔好再share平牛出黎

nana有冇圖睇下？

但港女唔SO佢

日日都睇到三角形 大圓底 M頂 W底
但硬係同個方向差少少

咪就係囉
一野爆上去喇應該

再攻279

師傅咁唔俾面，QQ話曬都係前股王

我睇書咋
不過未睇晒

又大大力啦

要搞個sugar daddy係要付出喎𡃁仔

上阿
等緊特價熊

慶祝緊啦 升廿鳩幾點喎

我淨係睇到啲公仔

上升三角形同上晝嗰個仲爭好遠 有啲位唔啱

又夾過

請教下call700好啲定2318

岩呀，呢舖我撐你呀

下年睇200蚊

等等下變打靶熊

對唔字呀大佬

之前2318
今日就700

唔洗升市 慶祝呀
買個蛋糕算撚數啦

70口以食埋個窩，2318用牛就得

香港唔慶祝阿屌

有冇巴打研究開三角形

白帝你雙刀火雞，升完再跌比你喇好冇

布神share完隻call就升咗3格

一段感情夾雜太多金錢就會變質

唔得
蟈家既事就係大戶既事
應該全部買升

個市做緊咩鬼

一陣就上

好啦，285好啦，290我要跳啦

有d勉強喎

咁都得

巴打 睇黎你都係新手上路

屌
再係咁我賣牛架喇

賣咗隻牛 太廢

賣啦

明智
再買牛 你改名牛師傅

都係吉倉係度鳩叫下

白帝都批准
黎人，上得

我盡左一分力，希望爺西生日快樂🎂

等緊市跌

又攻唔到279

我想走call ar升埋比我la

700好似等爆發咁

唔好用咁多錢玩

3點大棍牛上去

上 咁大條熊都唔上幾時上

收到

畫圖嘅野
自己諗左畫左覺得係就係架啦

happy birthday to 蟈家

我都唔牛了 今日收27870

我等左兩日

吉倉 睇爺閪仲托唔托

有隻未日牛
得返1仙
下星期到期

我估真正跌要等十月黃金週後

等左成二個鐘

今日比想像中升得少
以為點都會打爆280-283其中一隻重熊

一段感情冇金錢仲仆街

但我沒勇氣過夜
我沒用
我辣殺

耐性呀，268個日我牛左，日日陰跌去到262咪又係咁 結果呢，上番咪又執左過千點

唔係磨到完呀化

今日收檔
無聊到

2點半仲唔升我就賣牛
DLGH

10分鐘後爆上

嗯，我明你上次衰乜嚕

gun cfu

見你地咁high, 入一入熊先

賣完3點爆升

你賣完就升嫁啦 快賣

要上280，多數用裂口先企到

今日一定係
下星期大把時間升

巴打有咩support你既睇法先

五分鐘BB就掉頭..
似收皮

唔撚是掛

跌幾多先

10月2可能裂口上但上證未國慶先爆上好懷疑佢10月8返黎會跌

ur name

今日再唔沖 星期二就跌

有冇number

我唔排除任何可能性

之前個ex 我真係無用過佢$1

棍!跌了

你當我燈阿

邊次上次？

點都唁過夜架喇
我宗指黎

好似一直升唔上

cfu你賣左先
賣完都唔升我先再賣

利申熊緊 但好似唔比跌咁既樣

今日我玩都冇玩 都冇波

啱，即市都有位入貨

提早收市

打橫到4點

結果佢賣完就暴趺

今日好似冇左啲大户操作咁

唔會比平貨你地汁

又係得我輸

肴緊青

放假啦咁得閒同你玩咩

今日好悶呀

唔通夜晚先嚟料

邊個係咁沽qq啊dlgh

賭船
我都有十手死左

妹到完場

上個再上個呀屌，hurt你果個

連續兩日一隻重熊都唔死 有d不安

升喇屌
唔通要我唱生日歌先肯升?

可能引近能再爆呢

熊撚準備

你本多終勝又識對沖 一個月賺10%都六位數
我唔係吖 呢排先學精左 依家淨係想快啲滾大啲個本

邊個係咁沽貨
出黎面對唔該

蟈家隊鐘意夜襲

引熊 加 大量人棄牛 睇黎有排升
老散又中計

做咩做牛軍啊

都唔知你講緊邊個

我覺得有兩個可能

1. 有國策， 春江鴨沽定
2. 大戶壓指數， 下星期打算屠熊

升唔到，又要守著280月結

278

似1 利空未出唔敢買

咁唔過夜了

牛三

如果係 星期二裂口上

是撚旦啦

一日姐

各大高手點睇 幾時殺280呀

QQ太廢
落地獄

白兄 下星期睇好定淡

殺唔上 師傅走未

今日唔清280
留返下星期挾爆上285

三角形？睇過

等多陣
睇下蟈家隊班友出唔出黎

走鬼呀！彭巴沽緊呀！

今日打和

我都想佢抽高俾我加多注熊

但現貨真係好弱，如果穿埋274可以確認跌浪

留名聽你今晚訴苦

邊日無北水咪邊日夾囉！
都講過做淡係逢高沽，宜家沽嚟托咩

咁就要尋多次a浪底

今日係做靚個期結位，其實今日入貨兩邊都會奶嘢

穿三角?

A底一定係兩萬六樓下

彭巴仲有20點就安全啦

明了 下星期先沽

守住27809結算

我相信係258

Gun 佢磨咁多日一定會爆上 但升穿下降軌殺完熊就行跌浪

結算完下個月可以暴跌啦

dllm QQ垃圾

咁既走勢, 100%肯定侵會國慶前夕向習大發賀電

彭巴要含到下年

又話收到果隻嘢呢

但月線幅圖

棍落

哇屌，388大棍抽上

唔撚好避

我的熊同琴日開個d位差不多

其實我今日睇唔係上升三角
一開始果下都當升？

話大棍上個個出黎 而家bin

做得好,繼續!!!!

開熊即刻

又俾好友守到

彭巴沽落黎都要上返 含啦

我今日好叻女 咩都無買

幾時結呀

依家睇返似下降旗

又黎多次

有無人留意到388頭先個棍

乖啦，入貨請單聲

幫手買一注沽

認真trade緊邊會上討論區

尋日我預告咗

我想call

Hi
咁700呢

入前單聲

岩岩殺左隻67047

大戶收緊貨

唔怪之得今日妹市

great minds think alike

sing duck

即係大戶散緊貨

彭巴又沽啦！

港女好港女

Xi is my dog

a股放緊最後嘅煙花

請指教
今日唔走牛 下個星期係咪冇得走

個大戶係咪就係馬化騰

係

下星期數錢

熊過

夠鐘撚狗

上年國慶港女連升

上年全年都升

dllm 做一日牛軍都唔得

想問下如果想揀隻call700, 有冇話應該買大慨行使價去到幾多？？

唔太識睇邊啲抵買

要收27809

黎料

大棍落 牛軍入平貨機會黎啦

好似死左喎?

330-340到，短身

上番保證金啦!!

打左

出手啦

我好興奮呀

大棍到

轉燈

做人做狗 自己諗

走左熊

今日咩位沽得賺

呂布又贏

388唔識跌

唔拉高殺熊就向下

我開早左日，不過差好少

彭巴冇事啦可以出返黎啦

今日allin 左put 雖然得百幾手 但好耐未試過一日執幾千！

布神好波

大大力跌死都似
好彩我地有布神

巴打你試下比d耐性同信心

好鬼，早左日

我陪佢

兩張期，有150點

港女傻左？

咩位放熊好 布神

咁耐冇玩,一黎就請我食熊

要閪啦閪啦

我on9在早左開 食少五十點

D 內銀咁硬, 我隻939 PUT執得果幾%

我每次比信心坐下佢會繼續跌獲勁
當然好多時好似依家咁坐完幾格回哂上去都好多

可能唔適合玩

280都掂唔到走黎做乜

頭肩底就黎完成 睇埋下晝期指走勢
反正我兩日前已經開熊

你短炒唔洗跟我，我起碼1000點先食

我仲反手埋牛添

愈近愈快達陣, 會升好快, 但貴
愈遠愈平, 但有排坐

應該聽cfu你話呀

陪你等

今個月21000本輸2600

冇理由唔頂月線，怪怪地

Put跟

彭巴話收陰線就收陰線

布神 今日爺閪生日都挾唔到上去 下星期仲有無可能

穿 27700 加PUT OK?

61664

但成交唔配合

爆呀qq

今日結算都托唔到上去 更加睇唔到下個禮拜有咩理由可以升

試下call put

冇垃圾爺閪累事

彭巴為左唔駛含能，出力沽

爆落地核

好彩走得快

岩岩200+ 放晒d牛 有運

落返271先啦

呢排爺西咁勁咪又係幫唔到港股 有暗病

從來冇除過

呢兩日撚狗
姐係買咩 都有機會 回返價位
唔洗高追 唔洗驚比人震

準備轉燈

好失望

好彩入得番279 -2
唔係冇咗成一百七十點